煤氣師傅請進

屋企準備裝修，想請教煤氣工程（拆舊、改錶位、鑿坑行暗喉、新裝煮食爐同熱水爐、改用薄爐所以要改煙囱位）大約要幾錢

巴打留意煤氣師傅通常唔包鑿坑呢啲
而啲裝修師傅通常都有自己相熟煤氣師傅
我建議可以搵煤氣公司免費報價先
再搵自己師傅又報 一般煤氣公司會貴啲

至於新爐 可以去問煤氣公司拎啲優惠組合
例如熱火爐+煮食爐+抽油煙機一齊買
另外如果本身單位唔係用薄熱水爐嘅話
可以問左煤氣公司得唔得先 俾個屋苑佢就查到

冇人用嫁啦

謝謝巴打

煤氣喉唔可以行暗，想遮醜用木殼包住架咋

但煤氣嚟睇位果陣佢叫我行暗